紅雨＝紅魔，黑雨＝？

連加特

黑雨 = 黑摩

作客

曼聯今晚黑哨贏波

我笑點低

改期

如果僱員已經上班，便應留在原來工作地點，除非該處會有危險。

多數都比人黑